其實yylam轉會下場就會好似pchan咁

本來係現代好地地, 點知轉完會先發現人地其實想伏9你
講到尾都係想分你d錢

雖然出咁多錢 佢諗長遠 點都係留底架啦 係度做大佬 又開心收錢

理智同客觀d去睇呢件事
呢個世界根本唔會有人隨隨便便比利益任何一個人
希望yylam唔好好似pchan咁揀錯路

雖然yyam暫時都講唔會轉會 但係比既錢多咁多 好難唔吸引

佢係六月娘啲親戚點會走

佢而家就算即刻收山唔做
佢有嘅屋同鋪仲有其他投資 每個月被動收入都夠佢一世衣食無憂啦
邊會貪嗰少少錢放棄燈塔

咪on9啦 得遵理先有咁多班房容納到佢啲學生
轉乜撚會

28歲7000萬身家
就算用筆錢去做定期, 都可以衣食無憂
一個有能力既人, 唔會用衣食無憂做目標
就好似你去廁所, 有廁紙係正常一樣.

佢真係有心做中文依樣野嘅 唔止DSE

yylam 係咪達哥？

轉會比人感覺係背叛, 同貪心.

講緊乜
想知pchan咩事

p chan份人好撚閪

P chan 會對職員飛筆記嫁

可能丫丫策劃逼加人工呢

親戚？？？？

yylam 係股東
好似係
點解要轉會？

P Chan 收入入五大 bor
除非 PWC 吹水

傻豬
隻野轉左手
成班教書佬用撚曬
連李生都辭埋董事